飲再多酒，玩再多日，醉再多次，始終有醒既一刻

可唔可以唔醒？

做咩踢爆我諗咩

Keep住飲囉

我都想